香港樂壇裝B就叻，一啲實力都冇，睇下林家謙同姜壽就知

覺唔覺林家謙已經超越咗張國勞同張學友

就好似曾恩怡個B都係裝㗎咋

駁吾刀

林家棟點睇林家謙？林家賺又點睇林家揀？

裝B
林B
姜B

留名等睇各位網友條大陸仔入嚟